食a酸嘅巴絲入一入嚟

我係玫瑰瘡
塊面成日紅又好油咁
但唔算多暗瘡
但面同頭成日好油
毛孔又大又粗 粉刺又多
應唔應該食a酸好
困擾左好多年

睇醫生
你個情況醫生應該只會開10MG一日畀你

咁白淨

一星期食2次5mg夠啦你個case

A酸係for好嚴重暗瘡既人食
仲會食到個人皮膚勁乾
你白淨到咁食乜嘢a酸
做facial 深層清潔保濕下好過啦